cmhk

佢嘅意思即係我每月可以用50GB，以原有價錢
有冇咁筍啊

佢走左好多客麻,送返你個plan原本用量好常見,不過送咁多第一次見，你就完約？

簽左兩年 好似下年先完約喎

上個月打去話cut 今個月即送多5gb

咩plan

因為其他台同一個價錢做緊無限data

我早一個月都有多一倍data,由6g 變12g

點解我中港PLAN冇

屌 我得12gb

Same

一卡雙號，工作用

中港Plan佢哋最好賺，多你一個唔多，少你一個唔少

點樣可以R佢送?
我次次都係直接轉台。唔係CUT
個NO. 用咗廿年。

我都係中港plan想 r多d data

我個5GB iPhone plan，乜都收唔到

通常自動續約嗰下會送 data，不過你可以主動打上 hotline 問